想支持香港隊嘅入黎!!!

支持香港足球要身體力行 唔係得個講字 有以下幾樣野可以做
1. Like 足總同東網香港波嘅fb page
唔係呀 堂堂香港足球得個50000 like? 點搵sponsor呀咁
香港超級聯賽 Hong Kong Premier League:
我撐本地波:
2. 係入面搵賽程 入場睇港超 例如1225 有東方對支那富力 旺角場放假近近地入去了解下香港足球
3. 推呢個post 入港超post吹下水都得
睇左香港足球好多年 希望可以見到香港足球成才嘅一日

推